【收過首飾】王子生日點慶祝？鄧麗欣：太甜蜜會畀人笑甜到患糖尿

鄧麗欣(Stephy)今日到尖沙咀嘴出席手錶品牌活動，Stephy話自己向來好少收藏手錶：「不過依家都開始有興趣會望吓，以前一路無研究，原來有啲錶仲有升值潛力，唔似女仕啲首飾，通常我哋都會有好多唔同類型首飾。」
Stephy透露男友都送過首飾畀佢，但講到錶就未試過：「男仔通常偏好大隻啲，我就鍾意啲細隻，而且每個人要求都唔同，都暫時未試過送錶。」嚟緊聖誕Stephy話已經開始煩惱送咩禮物：「近年尾又聖誕，又情人節，再遲啲就到佢生日，真係好難諗因為要每樣都唔同。」
剛過去嘅生日Stephy獲男友送上驚喜Party，早前兩個又曾經以情侶裝示人，Stephy話情侶裝係因宣傳需要，但強調：「自己都可以好浪漫，等我諗下點搞先。」又稱要好好考慮，否則表現得太甜蜜，會畀人笑甜到患糖尿。」

推

佢除咗拍拖啲嘢就冇其他新聞

I very thanks them.

要曬幸福ar ma

好期待佢比人飛個陣個樣

哈⋯哈

我就鍾意啲細隻 暗示王子條丁細過刀甲

中女收條毛都開心share

我都好想睇